菅田将暉 2nd Album「LOVE」集中討論區 (1)

2nd Album「LOVE」
2019.07.10 Release

LOVE
2019年7月10日（三）發行

完全生産限定盤
【内容物】CD＋圖相冊（收錄64頁專輯製作的相關圖像）

菅田將暉LIVE TOUR 2019“LOVE”
8月24日（六）福岡Zepp Fukuoka
8月29日（四）愛知Zepp Nagoya
8月31日（六）大阪Zepp Osaka Bayside
9月5日（四）東京Zepp DiverCity TOKYO
9月6日（五）東京Zepp DiverCity TOKYO

新歌まちがいさがし連續兩星期佔日本billboard首位

憑《啊，荒野》25歲首奪影帝

兩人再度合作 被受米津玄師肯定

三年A組 柊一楓 學院賞最佳男主角

冇人中意suda

佢d歌幾正

成日覺得佢同Aimyon好似兩兄妹咁

本身兩個都fd底 aimyon 仲作歌比佢今次新碟

諗緊抽唔抽佢個live

我抽 但唔知請唔請到假睇

你抽邊場😔我仲未揀到

得大阪同福岡個場星期6我應該放假其他都

我都諗緊24福岡，因為22 想去名古屋睇live
但暑假+名古屋

淨係知機票好貴 同埋我今日去聽日就要返hk
幾時黎香港

btw抽到先算

可唔可以幫我抽埋福岡
機票都令我有d腳步
2日1夜其實冇野

可以既你抽邊場？
我第一次抽 唔知識唔識

想抽福岡果場
都係果幾個制，你優先會員抽定？

我冇會員係咪要申請左先

要做月額會員先🤔300yen一個月

一定要做會員先可以抽黎睇？ sorry 唔熟第一次抽

我都未睇過佢live,6號有ローソンチケット都有得抽，佢官網月額會員好似靚d飛咁姐

等6號去ローソンチケット抽先 d位衰d都冇所謂有得睇就得

咁ローソン我有ac 你想抽邊場，一齊抽下，多個機會

福岡/大阪 唔該哂你

ローソン登入係咪要用vpn？ 我登入佢話我
お客様のご利用環境では
ログイン利用ができません。

係啊，家下要翻牆

岩岩申請左ac 差個日本電話認證搞唔掂

對佢有興趣既話都可以係呢個post傾下
(雖然我唔係post主)

有冇人一見到菅田将暉就流哂口水

Suda bb

明明以前認證過，但家下又叫我再認證
上年9月先買完飛

好呀 演唱會可以係呢邊傾

係咪一定要電話認證先抽到飛？

好似係

冇日本電話可以點搞個返嚟?

識個日本朋友/搵代購，因為日本一定要上台先有no

我fd話淘寶有但我唔識搞

連續3周榜首

新mv

D燈打得好靚

好有feel

其實菅田 係咪似光妹同星野咁做唱作人

新碟自己有作曲 應該雙線發展

近期都多日本歌手參與音樂製作，除左光妹同星野，我見菅田都有曲詞，所以諗佢會唔會下次試全碟一人包辦曲詞

反而我覺得佢專心拍戲仲好 好有發揮 作歌可以遲少少先都得

Oldnews 原來佢就係配典道的CV

係呀

套戲我記得mamo係配男二，佢把聲其實唔差，所以對佢印象唔錯

人型聲又好聽